## Сборка образов
Один раз нужно собрать образы, для этого нужно ввести
```
    docker-compose build
```
Собирается где-то минуту, там front долго собирается
## Запуск системы
Ждем запуск всех компонент
```
    docker-compose up
```
## Запуск клиента
После того как все поднялось - заходим в браузере на
```
    http://localhost:3000/
```

Это игровой клиент, для начала нужно будет выбрать имя персонажа.

Потом либо создать комнату на сколько-то человек (минимум 4), либо зайти в случайную комнату.
Если создавать комнату больше чем на 4 человек правило ролей такое:

на 4 человека = 1 мафия

1 шериф

1 медик

все остальные мирные

Можно добавить ботов себе в комнату, или еще раз открыть клиента и в несколько вкладок играть.
Когда появляются кнопки и соответствующее сообщение - значит мы должны сделать какое-то действие.
## Статистика

Чтобы получить ссылку на pdf по юзеру нужно отправить get-запрос по следующему урлу
```
    http://localhost:8083/getStatUrl?user=avatartest
```
параметры:

user={login}

где login собственно имя нашего юзера

Потом мы сразу получаем ссылку следующего вида

```
    http://localhost:8083/getStat?id=1298498081
```

При переходе на нее мы получим либо статус что pdf еще собирается,

либо саму пдфку

Чтобы изменить аватарку надо отправить запрос следующего вида

```
    http://localhost:8083/changeAvatar?user=avatartest&avatar=2.png
```

тут avatar - имя аватарки из папки Back/cmd/stats/images, изменение на произвольный аватарки

не поддерживается, стандартная аватарка у всех профилей - это 1.png
